正面語言的力量

好似講死亡咁

話人死會變成空氣和骨灰

同物質不滅，組成肉體之物質不滅，人死只是原子的重組。

（其實人的原子，主要都係氧氫氮碳等元素，組成人體的原子不滅不死，同講人死變成空氣和碳冇太大差別）

實際上差別不大。
但感覺上，後者好似療逾一些，舒服一點，冇咁焦慮害怕。